法國啲細蚊仔學識咗「blame the victim」呢三隻英文字就好中意四圍曬命

bam the vietnam

bloom the flower

bang the virgin

責怪受害者